fb 朱克伯格：中国竊取美國公司科技是眾所周知

美國四大科技公司Facebook、Google、蘋果及亞馬遜的高層，首度一同出席國會的反壟斷聽證會。議員批評這些企業擁有太大權力，損害消費者利益，又質疑他們與中國的關係。四大巨頭都否認指控，強調他們努力維持政治中立，專注服務消費者，亦無拒絕競爭對手，或做違法的事。Google行政總裁皮查否認有同中國軍方合作。他同蘋果行政總裁庫克都說，無證據顯示，中國有竊取公司的資料。但Facebook行政總裁朱克伯格說，中國竊取美國公司科技是眾所周知，認為中國試圖建立及推廣另一個基於不同價值觀的互聯網。

總統特朗普曾經指，如果國會未能帶來公平，他會透過行政命令出手。司法部經已要求國會撤銷長期給予網上平台的法律保護。

唔奶啦

個U-turn 扭得好柒

不嬲都係得支那自己唔知

朱西唔係出名奶嫁咩

魯芬急轉彎!

奶共到咁都冇效果，倒不如歸邊美國

奶完無得入 咪燥囉

反了反了，朱西呢獲會唔會比黑警拉？

佢老婆唔係支那人嚟咩

Suckerberg

一早知仲要奶共，姐係幫兇 罪加一等

眾所鳩知

藍絲: FB政治不正確, 唔用了!!!

朱西係奶，但醒目
已經聞到味企錯邊好大鑊

China: Are you zuckerberging me?

仲要俾抖陰打殘ig 緊係燥啦

新方針
依家要靠打仗攻入市場

Google同apple會唔知？

但都奶咗好耐下，所以偷唔偷嘢佢其實唔care，只係俾美國政府揸春袋先出聲

自己咪又隻眼開隻眼閉

呢班高層都係無道德唔講國家價值既真商人，佢地只會見風使舵
朱閪知道中國完全無肉食，就加入反中戰團，嘗試甩難
Apple仲要賣iPhone去中國，所以只會跟住大圍走

打到開放特定港口

奶到雜種對鞋反光fb都唔入得支那

叫google 解釋下點解del comment 先啦

我得唔到佢，所以我要摧毀佢

違反港區國安法
警方會過美國追究你

啱啱振到夫綱

用左6年時間 俾支那人當佢狗咁玩
發現原來賺唔到錢就反面

不過佢都好過GOOGLE GOOGLE賺唔到錢照樣連屎眼都賣埋

Fb竟然轉？

Youtube 黃標單野都未計數

一陣支那俾FB入又唔反了
朱閪伯格：唔嬲了 都係人民幣香我愛中共 頭先講啲嘢係美國迫我講嘅 唔好咁認真

笑死 4間大公司比老細點名嚟屌

M$是日休息

FB根本係最早歸隊個個
FB隻Qeel專門出黎打鳩抖陰
臨上架前幾個禮拜，政府就話考慮ban抖陰
FB係印度投資左~5B同jio合作
之後抖陰同we chat就比印度ban埋
成個利益結構出曬黎
而且係排除中國之後所獲得嘅利益

fb根本全部野都已經偷哂

再奶都唔會奶得入

fb咁耐以黎都處現過班5毛同pr狗

無知一問fb係中国有咩生意
牆国唔係唔俾用fb架咩

豬閪伯格呢半年做事一反常態
班左膠係咁REPORT 侵侵佢都擋住
反而TWITTER向左膠跪咗

幾好

奶既姿態唔正確入唔到黨
畀人屌完冇錢收就緊係嬲啦

奶左咁耐都入唔到中國嬲嬲豬？

定係做左中國間碟？

尚書大人真係機靈
風吹邊面就向住邊便擺

拉得！

其實Amazon 老闆領養既女 都係黎自大陸

國安法 拉

朱克伯格：屌你老母我奶晒袋底都唔比我入chi-na市場，我唔忍啦而家

佢緊係知啦因為係佢自己賣俾支那㗎嘛

google你仆街啦，youtube講句武漢肺炎即刻黃標

佢老婆唔係支那妹咩 激死個老婆

幾時block哂啲藍絲gp姐

比白宮撚到要u turn

得罪大陸，小心老婆分佢身家

朱西依條撚樣真係好撚肉酸

點解個個見親刁近平都一副準備含撚既表情

黃絲才用fb
愛國的都用微博

點解中國冇得用fb 佢之前都要奶共

隨時佢身邊條支那豬老婆就係共碟！

天安門跑步.jpg

yes 拉得
特工應該搭緊大fly過去

普京應該唔洗

唔明google 奶大陸做乜

咁多年都打唔入

就算打得入

人地晨早養大晒騰訊，百度呢d

但啲白左豬唔知

貼多張香港代表

藍屍：Facebook 係中國

牆頭草 Xi Suckerberg

豬閪八格出咗名機會主義者
入唔到中國市場佢一定會煮重佢米
你唔使同佢擔心
但有朝一日支那又彈翻起佢一起又會奶到發發聲

尚書伯格

人地歸隊都比連登仔單單打打

推願榮光歸香港

就係原本冇生意 諗住奶完可以打入支那市場

alphabet垃圾印度佬
比人踩上心口繼續奶

ABC都俾你話支那人 仲要個姓係chan
真係慘

正解

就算係都有人改邪歸正架啦

蝗語都學埋都唔受人玩

望落去似香港人abc ，叫chan點睇都係香港拼音

連登仔: abc都係支那人啦屌你！

google 條友印度人都奶共

一直扮睇唔到姐

唔係扮睇唔到，根本 Google有同中共合作，聽證會比人吊佢同老解合作嘛，扮哂冇，佢gg啦印度仔

On February 24, 1985, Chan was born in Braintree, Massachusetts,[3] and grew up in Quincy, Massachusetts, a suburb of Boston. Her parents were Chinese refugees who fled Vietnam in refugee boats.[4][5] She grew up speaking Cantonese and served as an interpreter for her grandparents.

Born in MS
Parents were Chinese refugees
Grew up speaking Cantonese

奶共豬西有咩俾人偷?

奶極都唔比入中國市場 奶黎做咩

Sor 記錯左

唔俾佢入去開公司咪, 倒轉槍頭插鳩佢囉

所以佢更了解人地開左d咩要求

4條傻閪成日想奶，支共一早滲透完偷晒啲料啦
仲柒下柒下咁

奶到鞋底發光, 學埋講胡語都入唔到

咁中國市場的確好吸引佢地 而且佢老婆有華人血統可以順手利用
但而家點晒名提晒水要你歸邊 今次係認真要打中國 點敢同政府硬碰硬

Zuck
佢明顯係代表新世代美國人

朱西伯格協助中國偷取美國公司技術

係啦, 佢最有經驗啦

你都知你覺得佢哋唔知咩

講一套做一套

fb奶共係公認

之前 聽證會比美國揸住春袋

講經咩, 上fuckbook幾撚多紅page fakenews滲透
朱西搞掂咗先講野啦

當Tik Tok/ wechat 搶佢生意
就反轉豬肚

臭你又奶

Tiktok 就快食埋FB佢唔煮死支那就自己死

會唔會準備同老婆離婚所以先唔再奶習習？

而家gay cook重奶

推

我驚佢老婆今晚落毒殺左佢喳

奶得咁勁都入唔到中國